蘭的是日晚餐-「老火令湯」

1

有雞都幾好餸

唔剪腳趾甲

No nemo

what soup

係

好味呀

冇咁易bill油wor 媽媽說

栗子鮮淮山湯

今日冇魚

乾貨淮山葯效唔係好啲咩！

非 鮮淮山煲湯好味
乾貨果d唔岩用

養胃

養肺

養我

好似琴日見過

窮

冇

我俾錢你養我

又斬雞

蘭煮野麻麻